當我好攰好驚好灰心嘅時候會諗起梁天琦

唔知點解一諗到佢 就會有好大勇氣去面對好多事情
當天琦出返黎嘅時候
我地一齊比個更好嘅香港佢
一個都不能小
好嗎?

光復香港 時代革命

我都係 佢係一種精神

幅畫現場係邊？

光復香港！時代革命！

Pish

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

梁天琦，我等你

從不知天高與地厚

每一次見到全港咁多港豬藍絲，我會諗起佢；每一次見到連登為啲討論嗌哂大交，我會諗起佢；每一次聽到光復香港，我都會諗起佢

革命已經開展 無法回頭

#18